112 大遊行

人越多就越安全
要重現二百萬加一歷史！只係差你一個！
麻煩大家拖多個朋友出黎！唔好落單！
BE WATER!

推 push

推

推呀112/113
叫埋朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友既朋友一齊去

Push

push

推行動 POST

+1 ？
姐係你叫人跳樓

大家可以學我將成個post 嘅內容copy 再開新post!!!!

推 行動post

推1

推2

推3

112維園見!